{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041342",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 산본대림점"
    },
    "text": "パリバゲット山本大林店はネイバースマート注文で簡単に注文することができます。 ご注文は毎日07:00から23:00まで可能で、様々なメニューで構成されています。 カフェオレは18,000ウォン、ブルーベリーチーズムースは19,000ウォン、フランボワーズムーズは20,000ウォン、ブドウチーズケーキは16,000ウォンで販売されます。 追加でさつまいもパイは1,000ウォン、アメリカーノHOTとICEは2,000ウォン、タユザとタグレープフルーツは2,500ウォン、桃アイスティーは2,000ウォン、スパークリングエードは3,000ウォンで販売されます。 このような多様なメニューと便利な注文システムを通じて、パリバゲット山本大林店はお客様に満足をお届けします。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット山本大林店では何時から注文できますか？",
            "answer": "毎日07:00から23:00まで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット山本大林店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "カフェオレ、ブルーベリーチーズムース、フランボワーズムーズ、ブドウチーズケーキなどの様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット山本大林店のカフェオレの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオレは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット山本大林店のブルーベリーチーズムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーチーズムースは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット山本大林店ではさつまいもパイを注文することができますか？",
            "answer": "はい、追加でさつまいもパイを1,000ウォンで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット山本大林店のアメリカーノHOTとICEの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノHOTとICEは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット山本大林店のタユザとタグレープフルーツの値段はいくらですか？",
            "answer": "タユザとタグレープフルーツは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット山本大林店の桃アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃アイスティーは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット山本大林店のスパークリングエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "スパークリングエードは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット山本大林店の注文システムはどのようになっていますか？",
            "answer": "パリバゲット山本大林店ではネイバースマート注文を通じて簡単に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット山本大林店はお客様に満足をお届けしていますか？",
            "answer": "はい、パリバゲット山本大林店は多様なメニューと便利な注文システムを通じてお客様に満足をお届けしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 507
    }
}